[IOS/AN]少女前線［53］夏活 : 深層映射+密鑰活動

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的原創二次元槍娘養成戰術手遊。

借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。

一句到尾：槍娘 + 戰棋 + 爆衣 = 後宮，沒了。

【心得】[170522] DAY52.遊戲心得及新手剛加入攻略建議

【情報】-板上置頂、精華文以及新手必讀文傳送門-(5/5更新)

建造公式參考

陣式計算器

少女前線資料庫

夏活資訊

唔好再洗了

block左
冇眼屎乾淨盲

唔洗啦,洗到1001就係為左block柒條撚樣

quote又quote錯,資料又甩,咁都學人搶開

明白用呢邊

cls

話說1-2撈閃電會唔要會撈夠250場先會補底出

真係第一次見d人咁厚面皮

btw 而家開始唔再提佢正經討論

睇你自己運氣姐
人人都唔同

我自己就95場出

fgo要刷錢 少前要撈鎗 鎗娘開ev
夜晚玩splatoon/gvs
我要幾多開先掂

唔啱規矩喎

pkp輸出喺咪唔太穩定

補返個3-2撈專武教學

規矩就死既
人就生既
睇巴打d攻略都睇都出有heart好多

吠多幾下啦

今日！！終於造到我老婆IWS

AR隊打3-4盾狙
第一場, MK23得返兩格血
lag撚到仆街, 點拉呀

改唔改名

究竟搞乜
人面多險詐

打3-3同3-4都lag到傻

門倉51post開始鳩洗版,52繼續洗
話咩自己好努力推post,帶旺post
我頂佢唔撚順洗到1001之後block柒佢開新post

留名

改名？改咩名

我先1001 bor 垃圾high jack

Show Blocked User - 門倉甲

唉
無謂因呢d小事傷和氣啦

who fucking care 呀正義撚
頭50個post 你咪又係縮埋一舊

你覺得呢

有D 癲佬揾野吊先過到日晨
佢之前吊肥牛又係咁

一早有2隻玩3P啦
而家先造仲話老婆

開太發唔記得解釋點睇
每日個數目係講緊你平均每日拎幾多張解密卡
卡面已中就係對應返你要抽幾多下先確保到開得哂全部number

咁姐喺有機會註定開唔曬

我一日撞左3個

我撞咗兩個

其實百幾抽開唔哂既機率都幾低,但你知血統呢啲野無得變
每日平均抽6次,要最少中26個number,剩低果堆指定解密吧啦

開頭以為每日18個 仲好老定

3-4太好玩了

打左我3日

其實最抵玩係每日開8次,個商城任務就由佢啦
我今日果個係買3次超導動能
利申:買左

好似睇powerpoint咁

今日0重覆,聽日都喺咁就爽

依家同佢之前講個玩法都有D出入
唔知佢有冇打算改
今日個100鑽我都冇做 但有個任唔知點解交左2次出左2張密碼卡

點解啲人AR隊打裝甲同盾狙可以無損咁制
我就打兩場隻MK喵得返一個人
係唔係逼鳩人要用PC玩姐

點擺陣

用手機一樣無損

上水留名

而家個活動好多bug,買製造契約果啲任聽講做日常任務拎到都計

獲得人形任係咪淨係得IDW
突然要隻IDW好難咁

咪2AR 3HG
點拉都中槍
退得早就後排食屎
退得遲就前排食屎
又要lag

造IDW

3-4點樣拉先可以無損
我2AR2HG1SMG
打果陣SMG一定會扣血

sor囉，我非洲人係咁遲先造到

我刷左幾場3-6

我老婆

我見人AR隊無損入boss

我無1-2小人左右

退前排同時要將後排hg拉上前卡多次抬手
我自己咁拉係無損
不過我唔知你點lag法啦

我自己2AR 3HG 都係無損打盾狙

G11 mk23
閃電 灰熊
可樂
開場灰熊向前, 掉頭再撤退之後走mk23 跟住就差唔多完

三叔J7電子垃圾
打果時10FPS都唔知有冇

10就差少少

其實有冇諗過手指粗都好難拉槍

i know that feel,尤其上面兩個成日點唔到

所以3-4我係用電腦模擬器打,但不停彈apps

最後打左4場0-2先出IDW
仲有係咪每日都有一個任會叫人買野

咪買呀

開始用模擬器之後
手機淨係用黎收後勤同打下4-3E
拉槍頂多5-6玩下破壞者 活動拉槍要求高都係用PC穩

打boss時少怪就冇事
一打裝甲盾狙, 成畫面又怪又子彈

我買左3次超導動能

叫我買1500彈真係唔諗住買
諗緊如果每日都有一個or以上咪蝕比佢

好彩我有增援補手殘

無妖精啊hi
btw巴打唔好再雙線行車唔該

萌新23萬分得返36%

台服?

最後一兩日先打

yes, 台服
我太渣 可能10%都冇 23萬已經好盡力

夏活資訊有個萌新版攻略
我返去試下

暫時24萬左右
反正仲有2個禮拜
等跌出40%先再郁手

最後一兩日應該會好多人突然爆上去
請參考艦女人個rank

轉左PC打, AR隊打盾狙零損
DLLM

資源爆炸中
妖精培養回氣都要時間

唔緊要
今次bingo 資源量都幾豐富

炮擊同增援妖精應該點用

2隻都未用過

收爹啦垃圾

你老婆係火坑等緊你救

所以依家係維爾定9係老婆, 定2個都飛咗又有新

40

好似兩個都1婚左

有趣

IDeeW

黃毛前妻 9現任

一夫多妻型有咩問題

人渣，不過我鍾意

Thx allu

恭喜

587張卷, 真．大佬

其實係因為的一路都好少造裝

Allu酸到臭

洗版又俾人話小學雞ga la

我得維爾德一個老婆

開頭扮咩教學呀倒頭來咪又係r水吹

裝我都好少造
係聖造個2日先有不斷係咁造
平時只係每日4造
而家有7百幾張卷

屌哂你班仆街

你歐我非冇所謂 使唔使PM我嘲諷
你啊 ICE 屌你老母

冇連post一排, 原來咁多隱藏大佬

ICE
起身啦

叫ice 入我po 哂

陣間再賭過

你都係
不過你冇PM我 免你一死

ICE

多謝大人繞命

有無得再改良下？
條隊好強度好微妙

打迷宮?

迷宮/平時用
迷宮會帶埋狙擊打王用

我覺一隻smg夠

AR隊3萬戰

活動後 老婆準備再次失業

你老婆係火坑再就職緊

強度微妙既原因好簡單
沒G11

g11喺其他兩隊

複製人大佬

收爹啦撘爹佬

一個喺旋風隊，另外一個喺度

點解M4唔換血包?

利貝去左幫rfb推攻速

練第二隻
搞掂

不如練第3隻G11

再順手練多隻旋風

收爹啦撘爹佬、冇人想理你

啲旋風我拎哂黎無痛5擴

雖然好唔情願
但複製人似乎事在必行？

撘爹佬

其實唔係
基本上好多槍都有下位版

收手啦好嗎

我記得呢度都有幾個堅決唔練複製人嘅巴打

180箱乜春都無 屌你老母

我砌落發覺唔夠HG用
尤其某5*太強大
練多隻易轉身好多

想升多隻V沖 但之前俾我拆哂

單smg我應該會咁
Rfb 馬卡
利貝 Ro
g41

下10個就有

你有10電就夠了

練複製人實屬不智
勤力D造槍練槍好過啦

撘爹佬收爹啦

又唔係話一定要練既,其實大把槍都有用
只不過某幾把實用性較大,所以會傾向練複製人
我覺得未去到艦娘咁活動鎖槍既地步都未有必要練複製人住
利申:我都係堅決唔練複製人

放m4好 一用利貝就爆晒射速

DEE老婆有用啦

扮嘜撚野教新手

我500箱都乜春都冇
d傢俬係差40支旗仔

不過好彩頭先出左第一舊

垃圾

咁我又無Max技，計過數應該110多啲

就係囉
當然 成堆槍排住隊練
應該完EVENT又中到多隻先搞

艦女人鎖槍喺點 無玩過

我仲撈緊第2舊,今日連箱都未打

如果以少前做例子,就係第一章用過既槍第二,三章唔用得
第二章用既槍,第一,三章唔用得
即係每把槍剩係可以係同一章用

出過一個地圖就唔比果啲人仔出其他地圖

活動map入面 1-1 出左既艦之後d關唔可以再出咁

咁鎖法我成個倉庫推出去都唔掂啦

所以艦娘會有複製人

好似有人讚我老婆

聽落幾有趣
但對艦隻無興趣
免疫

多數人都係得大北複製人姐

點

我玩艦娘冇升複製人都冇問題既
佢活動最多都係得5-6個map

之前係阿武熊同雙龍,而家應該多隻由良

10號開大型活動等緊食屎

粟粟北行鳥係tg 邊個

收爹啦

轉左台

你有份轉

我應該回邊個post好

呢個

here

可唔可以叫佢返去自己單機
我地呢邊正常討論

好彩棄左唔洗玩兩邊夏活

sor都有份轉

點解我1001你唔入

槍娘比佢鎖我又冇咩問題
艦娘真係不得了

PISH

艦娘最大問題係個戰鬥RNG
打活動卡個尾刀激到你死

有部分真係要練 英國妹 旋風 G11 PPK MK喵 V衝我都有複製人

無介意過
純粹覺得有趣
況且乜都吹下囉

隻王251血 打100+150 爽

CLS

其實反觀而家少前領少艦娘好多
少前有skin,雖然係大坑
有艦娘實裝左兩年都仲實裝緊既好友系統
重創進擊死左最多都係扣好感唔會無左把槍
試諗下如果隻人仔死哂會無左把槍會少幾多人玩

旋風因為有SKIN先複製左咋
唔同衫自我感覺好少少

冇買旋風SKIN

我都喺得複製 g11同vector ， 你犀利

[q uote]
其實反觀而家少前領少艦娘好多
少前有skin,雖然係大坑
有艦娘實裝左兩年都仲實裝緊既好友系統
重創進擊死左最多都係扣好感唔會無左把槍
試諗下如果隻人仔死哂會無左把槍會少幾多人玩[/quote]
我唔會玩 我成日推HG去死

我唔會玩 我成日推HG去死[/quote]
DEE老婆

冇咩想練 唔通活動個堆3星都100咩

DEE老婆 [/quote]
前排永遠Idw單坦

前排永遠Idw單坦[/quote]

艦娘都有skin仲唔洗錢
不過期間限定姐

艦娘最好既係每隻艦都有聲嫁

收爹啦艦娘

我唔用啲槍打兩場高經 30lv就算，平時月卡買模擬點等升要用

所以咪出艦咁慢

同埋唔會有星級歧視

算唔算星數歧視
雖然活動槍我都冇/無得閒練
除左M21

軍艦都喺唔連女人好睇啲

少前如果每把槍都有聲我又唔介意佢出慢d既

AGGER
而家咁速度有啲難追
利申 熄機玩

點解有兩個post

pkp練唔練得過
技能好似好雞

我抽唔到啊

唔好問
好難解釋

u sure?

我都猶疑緊, 好似好唔穩定咁

r u kidding me.

我睇到個發動率係0
利申黑人

好似
用過俾D評價

唔似RF咁
MG每秒攻擊咁多下, 唔會差得太遠
N increase > closer to theoretical activation chance
建造同理

重造黎架Hi

竟然
以為閣下全普造畢業之類

非戰鬥妖精d主動技可唔可以疊加??

冇研究過 幫唔到你

應該可以掛,我見勇士有特登寫埋不可疊
無寫應該就可以

pish

IDeeW打喵

收爹啦冇人又push

pish乜鬼
順其自然啦

好似未見過你

用DSR通番魔方plus 10倍大砲好撚爽

問過下嘢但冇人理
咪縮埋做cd rom
今日先上水吹兩咀囉

id是什麼

咁快升好

我仲未升過

肝帝

8宿大佬求加好友

IDW 指揮官已加

有老婆

added 求加

added

2-4同3-2加埋刷左2百場先得一件專武
每日60箱又得啲垃圾 屌

仲有廿日有多

難得認真打

三隊半主力
第九turn同第十一turn比狂戰撞MG隊收左皮
淨計佔點少左共67500分
下次得閒再打

真喺幾日打一次算，一場好鬼麻煩

penis

新手決戰3-4

1-2撈閃電刷光頭算定全清

萌新上水留名

SLB

PRO

allu

大你2518分

B

我3回結算

一開始出兩隊 直飛人質?

D正義撚死撚哂去打飛機呀、有新人問野wo

我出兩隊
每隊單隻5擴AR,全清

thank you

真聽話、一叫就出

洗鬼拉槍咩
企定定最多咪燒下快修

switch ching在嗎

點解會有兩個po

證明少前太受歡迎 一個po滿足唔到大家

請示範打3-4boss唔拉槍

拉個十字後企定定叫唔叫拉左先？
我見人地d槍係走黎走去，都唔知做乜
不過我除左3-4boss拉個十字外冇拉過槍

係lo, 明明我1001、有隻正義癲佬搶開post 、然後有隻日文狗跟住吠

留返清明拜你老母啦

冇哂指令
過幾日再戰

出幾隊

又要排隊入game

server又爆炸

等賠償

越大獲越快樂

冇啦啦又死

好多show block user係度

屌營運又搞事

電腦大爆炸

比當年GXXX 算少啦

你收埋爹啦垃圾

一過12點就爆炸

爆番10幾min就有500 or 1000資收
幾抵玩

我隊都冇得排
502: BAD GATEWAY

隊尾都見唔到

究竟我最後可唔可以3-4畢業呢？

你得ge

永遠唔好忘記5號位頂傷個個

又多bug又伺服爆炸
究竟想點
還我以前嘅g11！

無錯，多謝灰熊同ksg

我要多謝45

都唔知點解佢仲可以咁厚臉皮係度玩單機

45

樓上有狗吠緊

In 45 we trust

5號位我老婆呀

Stop la ho ma

樓上好認真

who ar

閣下

人天生根本都不可以愛死身邊的一個

6000>7000

入唔到原因

8000

入到鳥

Fake

你聽隻狗吠?

我入到wo
仲抽左2個重複數字

岩岩玩左10分鐘
依家好似又爆

鬼知佢係人係狗咩
總之我畀人隻嘢fake左

Shut the fuck up

台伏

我都係咁

入到

開event以嚟最順係呢個moment

戰役任務即係咩？

普關

天降呀 我有方法高分d啦

Sor 空降先岩

天降十字心珠

sor 錯post

sor

RFB你又在打電動

肯下第句啦

木宙大流行

我屌 木宙大流行

pad仲有人玩

木宙咪同劉備流行緊

邊緣人玩PAD
只可以同路人互相坑殺

木宙大流行
幾撚多年前

日文人做乜春

是咪我又攪到冷場了

參觀吓

yes 你對唔住你老婆

有1粒骨喇

刷夠３粒先好收手

明明上個po 係佢發癲推po 點解都冇人屌佢？

而被block 嗰個會係我

鍚返

得你對我咁好
癲佬同日文佬狗黎

me very friendly

I know

本來block左睇唔到但有人quote冇計
唔覺得自己有問題都算
仲淨係識追住人黎咬
明眼人都睇得出有問題既係邊個
廢事大戰我都唔再講呢件事

Who fucking care

你同癲佬何常唔係追me黎咬
邊個引戰先？
癲佬呀丶你仲要補多腳
我貼腦魔關你地撚事咩？家陣admin 呀你地
來來去去咪得你地兩條友喺度屌

我會覺得比起小圈子 洗版行為對討論更hurt
小圈子有拖慢個post既循環但並無拖垮
Post依舊存在、運作、有人用有人上而且功能不變
兩者提供既意義都唔同
一直發off topic無聊野係post到講只會係有礙觀瞻
一定有人wfc但又物理上強迫左人睇
況且 若果部份人既關係相對熟稔左
以兩人為例，我都有一直同有上依個post既巴打私交甚篤（非gay)
Post能夠提供既話題已經滿足唔晒/唔係最合適既場合
但咁樣唔會係叫殺死個post既因素

相反冇意義既洗版行徑
我實在理解唔到拉左d咩人氣
令到個post一直係app台人工置頂，比更多人睇到？
一入黎就係一堆洗版，入黎既人會產生一堆興趣定係一堆問號都可想而知
而且此舉仲破壞討論，即係破壞post既核心功能
只要一開始洗版 現行或將行既討論即刻會強制終止/干擾
唔好話新人，我諗連常駐既都短時間唔想上

新人留名

冇練mg隊 今次活動mola mola

雖然有機霰無腦輕鬆d
但有攻略寫手提到全程冇用過機霰既
所以相信並唔係必要

Ok我錯哂得未？
上個po 51我有洗版
咁po 52呢？佢好岩？
你諗下bor 丶我由1x 已經係9up +放sticker ?
果時咪又hehe haha, E+咁做反而俾人屌?
唔計50 51 我最多咪放過唔多個3粒 sticker 有幾阻你先?
有人講嘢我都正常吹水嗰啵
你會唔會諗下丶當你冇入group個 po 又死下死你會點做呀
我角度黎睇丶我會救番個post先丶果時我個個都r水吹(同期有幾個巴幫手）
依家人流正常返啦丶有人眼紅我嘅做法丶之後就屌就block
喂我係人黎架丶好似垃圾咁用完即棄呀

一直冇人點火直到琴日唔問題一直唔存在⋯⋯
而且佢一樣用左洗版依個錯誤做法
所以我冇話針對你

講野無唔無里頭我覺得並唔係重點
而係所作討論係會令人帶來滿足定不快
會左右每個人瀏覽少前post既頻率（依點印證極複雜而且人心強求唔到，我都只係作推論）

以我角度睇post係唔會死只係周期變長
況且話題需要素材 而遊戲post極大部份素材源自當期遊戲內容
係無活動relax期時素材較少 唔好話題少推post慢
連棄左驚既都不在小數
遊戲有周期我覺得post周期亦係相應
而因為討論區係無主既緣故 發表過多off topic野確實係於理不合
咁如果唔係活動帶來刺激性既討論素材而極速推post
就只能靠某些巴打既熱誠（感謝佢地）以及世界大戰

我記得我入post之後 留言量瞬間增加
因為個撚個都上水屌鳩我曬槍

關於琴日既事
關心者有之 wfc者都大把
可以當係大家雖然唔表態 但都無形中用手投左票
邊到有合適嘅討論就去邊度傾

但我諗冇人希望分裂繼續落去

可以試吓咁諗
當人人差唔多level, 就會好大機會導致發表過多off topic野
上面連艦娘同pad 都講到咁又於理不合？
討論區就係俾你哋亂噏架啦
你活動初期人人都打丶中期個個都已經打晒同一樣野 or 聖x果陣
冇嘢做就r水吹架啦
呢個時期就好需要新手講下啲奇怪問題等啲人解悶
一個正常吸到人嘅討論就係係咁講嘢講嘢講嘢
個氣氛有講有笑就得

以下係我琴日嘅感想
之前日文佬成日話俾我追擊丶實情係佢話唔care個post 先丶我先屌鳩佢
呃唔care完又9up 丶傲驕？笑下佢who fucking care 又話追擊丶ok fine

個癲佬仲搞笑丶唔知邊度到爆出黎一味喺度屌丶搶贏po 仲喺度串串共懶得戚咁丶呢啲人俾佢贏多次下個俾佢屌可能會係你

最後我唔知其他人點諗但係我覺得group 一定分薄左某部份market share 丶 E+我係想靠新手拉大番過討論區market share 丶如果成功係Winwin雙贏丶 group 有自己吹水丶討論區仍然有水吹

連續兩日bingo都要3次重造

Ym 想幫你屌支Ksg 咋

連續3飛220

咁陣間唯有搵呀Dee 出下火

bingo叫緊糊

唔洗驚
有練ump45就可以過活動
我全程靠45
In 45 we trust

有冇人幫我解參觀任

id

501906

打黑波好幫手

btw
咁多論文嘅

個個打完波唔要維妹

你地點?

今日未開曬,後勤唔肯出快修

你有一套「獨到」既見解
我都唔想干擾你亦做唔到
但討論唔會係靠腦魔同狗前狗後就維持到/拉到人氣
希望你明解條線係邊到
至於孰是孰非唔需要係依一刻探討
其實每位巴打都會有自己諗法同意向
佢哋自然會用自己行動來「投票」證明

打埋依段我諗我唔繼續了

仲未有胡叫

你都未有 至少差兩個

仲有咁多日，定啦

自膠

求幫手解參觀任
id 511656

估唔到我第一個

thz
前幾日先開始玩

add埋

再講多次,我係對事不對人
之前肥牛gp內屌到gp外咪世界大戰左,佢俾人屌完都識收口,大家咪繼續和平討論
連續追左兩個post都見到門倉用腦魔洗版
喂大佬我入黎追post,唔係黎睇佢洗腦魔
於是琴日為左block門倉所以洗到1001開post,我亦都承認當事處理手法有所不當
琴日我都明示哂俾你聽有人不滿你咁洗法,結果你都仲係唔信
好啦而家一開post民意出哂黎,你都仲係覺得無錯
你要繼續追擊我發癲無所謂,我繼續Show Blocked User is okay
你好我好大家好,你和平討論唔洗腦魔我亦都唔會再針鳩你
that all

btw求加

果隊冇IDW
-50分

擺IDW驚無人用啊

太天真，我唔擺都無人用

想問下你地刷ssg69 同f-1 會係邊到

1-3隻光頭個掉落好低

我比左讚了

講完係1-2 跌左隻f-1

垃圾1-3

277486 added

已偷電

thz

加左

e1-4 有冇再低耗方法
用緊1ar 2hg

在座各位都是傻屄

投票？
頭果入嚟幾個係小圈子嘅人黎
因為要為咗繼續小圈子生存一定入嚟你個post留名
D人越多其他人就跟
反觀我個個post 丶大部份都唔係group裏面啲人
可想言之group有幾大控制力
我係post 吊你group 就唔得丶你係group跳出來搞個post就得?

你老實講丶琴日有冇人係group post 呢條link ？

係啊係啊,呢度全部人都係小圈子架
我地全部人都係圍爐取暖緊
你自己返去你個post度單機腦魔推post啦柒頭

有冇人知邊到有大量IDW噠喵

my home

建造

我突登去左睇 係冇條link既

43e練exp路線有

咁有冇人叫佢入佢個post ？或者刻意叫佢哋唔好入我個post ？

其實係咪唔用得腦魔icon

係

尋咗40幾發 130*4 都冇IDW噠喵
咁我去4-3E打幾場睇睇

其實唔係,只係條傻鳩之前洗到成版都係

0-2 ar淸

尋晚打咗十場都冇啊

icon係用以表達難以用文字表達嘅情感
但如果係咁冇意思咁洗我覺得好撚戇鳩

即係好似咁,入面打開全部都係腦魔黎

呢度有癡線佬架丶新手們好自為之

mon post時見到

我自己就覺得門倉巴打就算洗版平時都有參與討論

樓主個名我就冇咩見過 唯一印象就係琴日入黎屌完一輪就洗版

你support 佢以暴易暴？

其實真係冇 冇係入面對你搞聲討大會誓師儀式

Out

Ok, 今次我輸

紳士D丶me 今次輸咗

得罪講句，而家開post條友咪一樣好似我以前咁當正依度係佢地頭

我有冇當係自己地頭大家有眼見,如果好似你以前咁應該俾人圍屌緊

我知條友好e+ 好Hyper、贏人既感覺我係知
今次我輸

或者簡單啲問句, 你地要去到咩地步咩目的先停 直接講出嚟咪算

癡線佬都係度個槍娘post消失

姐係乜, 睇唔明

你係依到老人
我唔會懷疑你所講抱住既出發點
若果失控情況少d我諗冇人會怪任何人
就算旁人覺得有時幾癲都好都有彎轉

但孰是孰非何為輸何為贏 其實家下最終目的你想點
有巴打遊戲內私聊我想我做下和事佬
其實我都不過係留得耐少少 根本冇話語權
只能講下感想

Hi, me 係1 號依家宣佈政綱
- 癡線佬係槍娘post度消失
- 小圈子同post 唔好互相干涉
因為佢＂投票＂左係 group 度
- 多啲新人

我幫你翻譯啦
即係佢將自己戇鳩搞到俾block怪哂落我度,想搵我出氣
而佢出氣既方法就係我唔再係度出現,佢認為咁樣就可以解決一切問題
其實由佢頭先一路講話今次我輸就睇得出佢完全唔覺得自己有問題
我都承認左我上個post咁洗法處理上都有問題,佢正常討論我都唔會再出聲
但佢死都自我感覺良好我都幫佢唔到

咁啱嘅丶有巴打叫我讓步
已經比位佢上丶仲想我點？

訓醒仲戰緊
我其實就停左好耐
係有人不斷追住我黎咬姐

CLS,我都已經唔理佢,佢係隔離po咬到過黎,咬左成日

你繼續卜m 上身啦

你地咁想對方都消失, 其實不如返去前面啲POST慢慢互相舉報到對方消失, 係到打字都唔可以打到對方消失, 只會阻礙其他人正常討論
(依個point當然只係針對你地有私怨嘅幾個人所講, 同其他玩家無關)

唔好互相干涉最好嘅情況就係, LIHKG只傾GAME相關嘅野, 閒話廢話題外話留哂係TG GROUP

最後想要多啲新人, 咁唔該大家都多啲教新人, 唔好旨意某幾個成日教, 正如以前嘈TG GROUP分化嗰時, 我都唔見嘈嘅人係幾有心分享攻略同教導新手, 如果唔係, 冇心又冇落手做而又要咁講, 都冇咩意思
(第2同第3個point針對所有玩家所講, 大家都有責任維持良好與遊戲相關嘅討論氣氛)

我已經講左佢正常我正常,而家係佢咬住唔放

連登前線

我冇想佢消失架
佢正常我都會解block

我揸iws

D馬後炮好靚

仲記唔記得之前點屌我法
係好似殺左你全家咁

搞咁撚多做乜
全部人block左佢無視佢咪得
simple

愈理佢就愈煩

唔鍾意人就要人走

依家就係block都解決唔到

肥絲既視感

全部人block左佢咪得
完全冇人理佢佢洗幾日皮就冇癮啦
唔通佢會日日浪費生命鳩洗呀？

個幾月前已經block左
simple冇煩惱

歸根究底咪又係個tg group

你block佢 你就係小圈子

由舊登到而家唔會 block
要覆就覆咁囉

又關TG乜事
個post少人就要咁做？

其實既然大家都清楚自己目的, 咪朝住個目的搵方法去達成, 至少嘈咗幾頁我又唔覺可以幫助你地達成啲乜
強調一下, 我唔講對錯, 你地係一個唔影響其他人討論嘅情況下, 想點咪點

理撚得條戇鳩

上個post一早想block,但block左佢會睇唔到個post
無理由為左佢而唔追post,因小失大

間接啫
問題係來自唔知tg gp講乜嘅不安

解一解， 入post， 再block
我唔怕做多一兩步

====================分隔線====================
上面話題唔該唔好再繼續, 我地回歸主題：
我仲未尋找到idw噠喵

130*4 GOGOGO

7614

按入版提示
1-6

Idw都冇 歐洲人

我打0-2解IDW任

尋晚射咗4x發130*4都冇, 放棄
7614 會唔會太癲 我射5發試試

已經刷咗2,30場

2發7614 已出, 多謝google大神

資源真多

資源魔人

2,30場都冇IDW係咩玩法

40幾發130*4都無IDW,歐皇

真係完全迴避, 灰熊都出咗隻

終於刷到閃電

64場1-2出

然後要開始賭旋風了

全刷定光頭

旋風先係坑

重造幫到你

大聲啲講 閃電隊邊個5號位

暫時見呢到冇一位打得多過我先出

上護盾妖精, 旋風放5號

pps43

你打左幾場

m16

RO

上面4位mark低哂名

未升ump40 唔知啱唔啱使

屌你仲講

放45都得

其實都唔係好多 95場姐

咁計1911都ok

我比提示你好冇 三個字嘅

45 of course

英國人

79式

唔 知 道

大家會係邊度練槍？如果係80上90lv

mark多左3個名

0-2

唔該巴打

我冇 呀

最好有隻有護甲嘅坦, 戰損少好多

諾愛兒?

noel正啊

某五星

新手可以加你嗎

ots巴仲正

我個FD好頭話我60場咁快就跌左
點知佢講完第2日就同我講話佢廿場跌左

咩人都加得

笑撚左

加咗

病左幾日都冇時間清活動 今日要打夠10場3-4

夠唔夠保底777？

托賴唔使撈閃電
反而2支限定未見影

日日40-60應該夠既 希望佢早D出比我等我hea刷

日日20都夠

我未出

食書

bingo出300個

有書之後好耐無去練槍

70-90要400本
原來儲左2300本

Me 2
刷完箱爆全域
每日都有70本入手

其實睇落我第一章都打左幾多

我把閃電30-91食左我六百幾本

唔升妖精？

真喺急ge用平時儲開啲模擬點

呢d又唔急

留黎喂MG SG

冇哂電整書

我模擬平時用黎打資料
妖精大食貨

剩喺升左空襲炸,狙擊唔夠料

我連槍都未夠用 仲妖精

重造中唔到妖精仲蝕過人形造

有無人有用開ART556?

我想整多隊AR用 Tar同ART
你條隊點擺?

我依家求其放咗係v衝嗰隊, 仲未執
依家諗住可能會同g41組, 落多隻m4, 1smg同1把火力手槍

中到4星裝仲慘過中3星人仔

btw 巴哈個全槍資料post del咗, 依家可以去邊到睇？

係咁出5星傢俱

我自己喺度睇
不過無每把槍數值

thx

今日7個號碼重覆左5個 你問我答

求其放埋一隊
仲有 湯哥，36c,索米, 9597之類可以sub

今日大家係咪都有10個任

得9個

點解有10個

咁少？我7個

24張 你問我唔識答

琴日做剩一個 關唔關事? 但內容刷新左

喺咪有啲任務bug左送兩張
btw 叫糊

檢舉

rfb你又在打

就快開到1行

還我57！

有57冇iws

我100%收集

你老婆三萬蚊過夜

現有資源好似都喺整唔好

喂

57食雪糕曬太陽中

放置住先

都應該喺,升埋MP446先算

電動你又在打RFB

宜家4保1 iws隊算唔算一線？

冇57我唔知
不過我玩落去ok嘅 不過唔係一線

57我用mk貓代替

重點係hg畀人nerf左5號位食多左好多傷

Mk貓真係好泛用 可惜我唔練複製人

真心推薦練多一隻
我本來都唔練複製人不過今次破左戒
太泛用了
Sghgmg hgrf iws 都要用mk貓
所以
還我57！

複製人軍團 首先要練V衝同MK喵

想請教各位巴打
打隱藏關大概要準備咩隊入場門檻
我博前50%就ok

應該都要5隊

你練左乜咪用乜囉
除非你話有12隊要上10隊啫

咩類型既隊
我大概想知自己缺咩襯仲有時間肝左佢

每個人都推薦用Sgmg
不過我係用全ar+rf隊

另外搭單想問爆擊bug是咪fix好左
唔該哂巴打

聽人講練定nevg有著數是咪真
好似話有隻boss20萬hp定唔知咩

好返丶放心享用

而家係g11 bug 左

1.打狗 前排SG要有60甲 negev光環係+護甲
2.戰鬥時間長 negev一定堆得滿技
所以negev算係今次打狗最佳選擇

*注意 negev都要放彈鏈箱 咪以為越快堆滿越好

屌嬲 mg公式500造以上冇negev

60甲係咩玩法
剩係練左隻連動sg裝埋防彈衣都係得30甲

3-2 300場都黎緊,都仲係得一把專武

上次活動冇刷

專心刷二百五十場咩都沒
唔專心刷個時 出左都唔知
入倉睇 原來出左兩件

上次活動啱啱開始玩 刷唔起

上次岩岩玩而家已經500造MG

造到啲資源長期唔夠一萬

上次聖撈都係玩左冇耐刷唔到negev 同索米
5星MG SMG就係差佢2個

放心我玩左半年仲卡資卡核心

部分mg有護甲光環
仲有妖精buff護甲 睇情況再配火力壓制hg

我後尾仲抽到negev個skin

我抽中綠毛個skin都仲未中到
雖然我近排冇造過HG

隻豬係咪416bbg

賭妖精搞到核心有啲危險

我綠毛一周年同M37水著都未送得出

性閑完日日4做妖精
依家卡核卡到一兩日先一次
仲要唔中

睇到網到個打法又ksg又mg4又剩
隱藏關

你目標唔太高都無所謂ge

我500*4咁賭炸,高消嗰幾件都唔敢賭

你低消定3檔

被無視了吧

嘲諷喺咪無咩用?

你係咪講緊me
我怕搭錯嗲

416點解你係咁換老婆

係呀 得你一個豬炸

1-1出左Samsung galaxy 69

因為呢排套New game好好睇
睇到我興恰恰好想番工ot

係咪得我一個睇唔明

SSG69?

打boss冇咩用
高強度雜魚戰拖下開場CD應該效果唔差既

叮咚叮咚
答對了

我放250血一秒都拖唔到

咁你知唔知我係邊個

做緊第2季先轉名

改左名姐
上次抽唔中限定skin
e家每次見到416呢三隻字個心都戚住戚住

萌新求fd

on99999999999

真係有班咁既同事我晚晚訓公司又點話

355864

冇hints點知呀大佬

你知啦呢度d人ac名成轉

我淨係係到同你吹過一兩句

我唔係add返你啦咩

164048同求大佬add

永遠得呀DEE最易估

呢啲咪叫專一

唔係我易估D?

升完2隻冇哂中高訓練料

升搜救
Rip

留番下次聖撈用

訓醒上水

招技唔係吹到咩大機率又剩咩好似好勁咁
點解笑到咁

咁多資同快訓

3星出現率大up

萌新啱啱加咗你

冇訓練料用唔到快訓

有核都好呀

核心真係缺到 槍又要練 妖精又要賭

買模擬點刷

太燒錢了吧

少前啊嘛

個說明講到極大機率UP
乜原來冇用

紗路一個月課一萬用黎打高經

用月卡個消耗都過得去

信我
呢受冇用
我係受害者
200點撈唔到1隻4星
水槍閃電全部係我冇開buff時撈到

想問下3-2係咪唔難打?

唔算難 都唔算易咁

多謝你個回答

答得好玄

mo yan sing

3-2只要兩隊高練度
ok啦

一AR 一RF隊得唔得

我打果時
一隊MG打狗
一隊AR+HG打王

OK呱

thx 等陣試下打,過到就可以每日拎60箱

開左600箱終於開到40支旗仔

3-2喎 唔係3-4

3-2 最少三隊

3-2刷箱都係刷中間機場上面果隻黑雷 打完就走

3-2 通關最低配3隊主力 1RF 2AR 可另加2隊狗糧
1RF+1狗放指揮部
1AR放中間打自爆波
1AR+1狗右面

諗諗下1隊RF 1隊AR都夠

AR中間打完撤退放去右面打 咁中間扔1隊狗佔點OK

留工忙裡偷閒

冗員

上水一貼。

正呀喂

呢個我可以

認真 係幾撚型

好想俾佢屌

Bingo任務要解送客任
等我踢走晒d人先

竟然仲有任未解

實係溝女唔得閒解

......

番工呀師兄

我60箱日日都係返工打

rin巴係我師弟嘅話就好

又排隊

係咪又炒server

又排

又有500資

成日送資

入到然後又彈出黎
要4星人形同裝, fuck

好似幾易

6264又MP5

土

117890 -5 like

入唔到game

404319
要5讚

罪魁禍首應該係Bingo活動

=

好想瞓覺啊救命

開到一條線了

右下角100分直接揀一個位開

竟然

50箱中左40同老婆

盲啦

帶番副超先

31914要5次參觀

屌入撚到未

40旗仔姐 老婆真係多左個

91321

70箱一個傢俱

有得開9妹咩

like pls

376546

liked
404319 please

順手讚埋我得唔得?

Liked

91321差3個參觀

已參觀
412859 幫手like得嗎?

462886
要好友用一次梯隊
太廢冇人用

我fd list全部巴打已like,得閒既話幫個拖

thx bro

開始喺咁開重覆,今日得兩個新

要打防禦演習拎100校準卷
正常打一場夠唔夠？

9個重覆8個 咁就80分 都唔知開心定傷心好

100+夠

thx 好少打防禦
要成5點模擬點

你打到咩層 已經101-109就 一次唔夠

Sor太耐無打,原來一次109得52張

入迷宮

10個依個係點玩?

右下隨機參觀十次 一定要隨機

打成十點先100

今日金色又係張櫈 你老味係咪無槍出架

守得雲開見月明呀清

頭先忙到pk未打
我打到9x層咋 唔夠我打返經驗算

我都卡99層 好耐冇打過

通常打強化嗰兩日我會打

iop記錄復活，希望唔會咁快玩爆

其實唔難打 AR+smg*3 SGMG一隊
完

我廢事5點冇100張卷又要用多5點
個任由佢算數

每日60箱仍未見過5星槍

曬死你班仆街

有5星槍先曬啦

原來我開左600箱先有9舊5星傢俬

非洲人等緊777保底

我已經抽到兩隻,但我完全唔想要

畜牲

食屎狗

頂個迷宮打左兩個鐘

我想要pkp

我仲耐 由去隊開始到完用左三個鐘

受死吧

上次一個鐘唔使27萬,今次打多個幾鐘先加多6萬

屌鳩你

傻屄

今次仲用左80點妖精, 幾日唔使打

想起個4星人形去囉卡
結果出我最想要既416
我要笑定喊好

依個生涯任務真係明撚化人

做完了

繼續吹.jpg

假點 再假點

話用兩隊嗰個我今日先解完，唔知點解一路都唔計

5星槍有乜好曬
咪又係15核

出發啦 不要問那路在哪

你問我答

維記又重創，點睇

岩岩3場出左兩件專武 終於唔洗刷

你冇資格用

千里尋Dee

話說有冇人知道刷核心邊關好刷D 任何一關都OK

4-3E 冇得輸
0-4

維**跑後勤係咪最好跑24小時嗰個

係 保證100%大成功

一日見一次唔使眼冤

仆街啦

放隊員連見都唔使見

人再有本事也難抵抗命運的不仁慈
這道理再簡單不過 接不接受是另外一回事

So I decide to quit since there's nothing holdin me care.

歸根到底，都係因為紗路果次姐，
何苦搞咁多？擺低件事啦。

唔洗版咪可以好好地傾計，翻黎啦。
我仲未有iws2000

推

pzb你在哪

有冇人幫我like多一下，差一下完任

推dee老婆落火坑

大鋼蛇412859

like了

維爾德情人節個skin幾好J

交通管制

btw 自己有d頂唔順韓文

嗰隻愛爾菲特點拎

上次活動
依家冇方法拎

6264
4:20

點解我當時要退坑

門倉甲
留既留走既走我控制唔到
條路自己揀，仆街唔好喊，幸福同辛苦都係自己攞黎
不過你地建立左咁耐友誼就咁俾個新人催毀你真係甘心?

粟粟北行鳥
有時有啲野搶到返黎未必好似你表面睇咁好
如果你真係趕走左人我衷心希望你承擔佢既位置同責任，呢個係你既代價黎
同埋，你依家咁"推"同門倉甲一樣根本冇意思，你好自為知

利伸:應該好多人睇過我係Member List 既傑作

唔係好知你係邊個
不過覺得好利害

50包郵

ok

Ruler 犀利

這是很基本的 華生

2個靶好似玩緊鬥望唔準笑咁

fb group話隻機械人會攪到人地後排堆狙擊兵遲幾秒先行出黎

幾秒咁多 有冇咁勁

你擴4宿未啊

你望咩呀
咩呀你
咩呀
etc..

個靶機會企係我方九宮格再前一排
所以射程遠果堆會卡哂係後面

spas

卡住係後面

咁都幾有用

我想問下, 3-6拎S要6回合打16隊
但成個地圖得15隊?

左下角寫得番10隊,而我已經打左5隊

我怕BOSS唔計所以自己一隻一隻數,好似真係唔夠16隊?

機場會出架嘛

boss 計, 等機場生出黎就夠數

唔好咁快佔機場 佢會born怪

3-3無損刷盾狙

撐門倉ching

有冇懶人包 咩妖精有用

空襲 空降 增援 工事 狙擊 護盾 嘲諷?

唔該哂咁多位

點解我覺得條友講得似層層....

然後妖精頁面,右下角仲有一欄「未開放」

好過妖精都要裝備掛

有錢賺點會放過你地

好撚熱呀屌

冷氣好涼

過左咁耐我終於有8-4E金章

唔課

課一隻空襲

玩左2個月終於開重造,第二隻就做到G11

差閃電同G41就齊哂AR 5星

下次冇咁好彩啦

我都知,所以已經打算用核擴佢算

邊到申請同40一齊入彈

我隻40箱比你地執走晒啦

40只會開到一隻定係無限?

無限

淨係個兩日多30鑽?

做乜po我老婆

9-18

台服5卡已發放

小心啲講野好

5張都重複呀CLS

5張解兩條線

聽日準備碌柒

唔好亂認喎

有冇CHING幫手用一用我,想拎PW卡

ID: 432794

終於五擴 血都嘔埋出黎 夜啲試下2-4先

第4個轉隊長會勁啲

閃電

急急腳影好唔清

但我得一隊可以拎到兩個點???

一步一步行

正常結束個個回合後個POINT都會被包圍所以冇左
今次係留左去下一個回合,跟住下一個回合結束時拎埋第二個POINT打通左
刷左70次都未試過咁

其實我都唔係好明你講乜

1001

屈我點

i tried

我想要PKP同95呀

要買野個D一定唔解

我無買過幣但唔知咩事佢當我解左

任務成就囉都當係

好似話有D任係有bug
解日任拎都當左係買

今日1001埋先得唔得

正常情況你係個個回合拎到個點後會變藍色
但下一回合因為比紅色包圍而冇左個點 (變番紅色)
除非你有兩隊痴埋一齊同時拎個點

E家個情況係,我得一隊,而可以做到需要兩隊既野
你睇番張圖就見到兩個藍色點係連埋一齊

又練多隊MGSG

墊到好厚wo

綠毛墊到好厚

維記邊有波架

咁應該係成就拎到 成日禁得太快睇唔到

og skin自己睇，判斷下。
英國戀人就一定無啦。

she's still fucking hot ya know

正預備唔知第幾次upload英國戀人，點都send唔出

都話比我揸大咗

硬膠仔

突然出現的英國妹fans

IDW呢?????????????

in my home

我個表情同個icon一樣

咪又係5核

我未有

準備好比佢carry未?

90lv之前都只能夠企後面

準備好

第一隻5星hg,點都用啦

準備12點大爆炸

又多一個人中英國妹

use me pls

屌你老母有驗血任

個驗血任要我造4星 但係我淨係造到3同5星

mp5 will help you

永遠都冇我份

接客玩bingo呀

空襲炸唔到隻狗

連續2日要我造3次重造

重造裝定人形先,差好遠喎

裝備就核仆街，人形就資源byebye，一樣都係食屎

裝備2檔既話都係3核一次

1你老母

farm完專用裝備鳥 RFB

1

我唔想開post

999